+++
title = "查看凭据详情"
description = "查看已创建的凭据详情，例如：基本信息、类型信息。"
weight = 2
+++

查看已创建的凭据详情，例如：基本信息、类型信息。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，在左侧导航栏单击 **凭据**。

2. 在凭据页面，以列表的形式展示了所有已创建的凭据，并根据名称、使用域、工具集成名称、类型、创建时间来展示。

	![viewsecret](/img/viewsecret.png?classes=big)
	
	* **名称**：凭据的名称，名称左侧的图标代表工具类型，若您创建凭据时未配置 **工具类型**，这里则不会显示具体工具链的类型图标且默认图标为 ![question](/img/question.png)。

	* **使用域**：该凭据可使用的范围，使用域包括 ***指定项目*** 和 **平台公共**。

	* **工具集成名称**：工具集成实例的名称，若创建凭据时未配置此选项，则为`-`。

	* **类型**：凭据类型，例如：**用户名/密码**、**镜像服务**。

	* **创建时间**：凭据的创建时间。

3. 单击要查看详情的 ***凭据名称***。

3. 在凭详情页面，查看凭据的基本信息。例如：显示名称、使用域、创建时间等。在类型下方显示的数据信息区域，单击 ![pen](/img/pen.png)，可以更新数据信息，参考 [更新数据信息]({{< relref "10usermanual/admin/secret/updatesecret.md" >}})。